800萬港紙內既超跑 你地揀邊架？

ferrari 488 spider

你set 到8球
一架就aventador s
兩架就huracan spider+2018 amg s63司機渣/平時自己玩

買4架911用黎襯衫

Juke GTR
貪佢夠柒

S coupe + 細牛/馬田
唔識車

Bentley Continental GTS

係就去盡d supersports
仲gt speed

488 + DB11

LFA, 有錢都未必買到 前排見到有盤放緊七百幾萬

LFA

LP-700

997 GT3RS 4.0
+
981 Boxster Spyder
+
Alfa Romeo QV

FD3S
AE86

Supra同evo9

我出番去先

Will get 458+ lp610+ Mp4 instead

正

Na1r Na2r
Nsx r gt如果買到既話

ae110

一架就 Lexus LFA

3架就 Huracan Performante + Subaru WRX STi Type RA + Subaru 22B

LFA/2000GT

675LT full MSO option
Roof scope 是必須的

你係咪識個Spider 車主B_ _ _ Y?

Btw 458 Speciale 同F12 TDF
比多五球我就買架675LT

675LT仲要full mso 應該唔至8m

btw 812 superfast幾錢左右?

平過新大牛 under8m
但要f12 已經足夠, 外型似, 平4-5m

點解要抄我個名

出埋牌就八球咁上下
唔出牌既話，你比八球我我幫你買部香港行過既
淨係油水都夠我買架Gt3

唔識喎 不過知你講緊邊個

隻色我頂唔到 不過佢都加左少少mso

話時話香港有MSO HS

係咪諗住all in買斷哂全香港既ae110

我愛458 Italia

675LT走唔甩
坐過一次真係畢生難忘

458

識貨

佢個架唔止少少mso 架

我要浸過咸水果部

turbo 仲要係出名用na既拉利同am

最罕果d都冇
Spider 有得加 carbon roof 都冇

IG: robert_mitchell

佢果兩架就真係正

坐過一次458
坐飛機咁

八球野比我會訂部korneeeeeeee one返黎
BTW邊度搵八球野

咁即係有錢就買到啦

坐過

架車係Juno 呀哥嘅？

係呀 no.22of25
拉利老闆都買麥記

下次有盤放就唔止值760萬

570c

我個名

唔貪心
Aston Martin Vanquish

Gumpert apollo enraged

Nsx

五架gtr

Gtr+458 specials

911 turbo S

f40
應該啱啱夠

F12

Aston Martin Vanquish
Porsche Cayman GT4
Bmw M4
Mazda mx5

8m 識買一定買 Toyota crown 紅色連牌
租出去比人揸

918 spyder

LP 700

買架240z 返黎改到好似fungz 咁 但我要rb26 twin turbo
再買部gt3 rs 同na2 nsx r

見到幾位巴打都話lp700
其實aventador 已經轉左款喇
facelift 後係lp740-4

唔排除你地真係鍾意lp 700

800萬內喎

911 GT3RS

2017 super sports

strip out 個內龐落track

架車本身好撚重
副w12 又重
直路車黎

超跑

新出果部continental gt

911 GT3 + 458 Speciale Aperta

買五十架DC2都仲得

Cayman GT4
V12 Vantage S
Nismo R35 GTR

NSX(2017) + LP-610

識d野

2017 Nissan GT-R Nismo + 2015 Benz S65 Amg coupe + 2010 Ferrari 458 + 2016 Bmw m2

買大陸車啦超跑 超你老母呀

咁都屌

800架二手ae110

Db11

首先要買車位

三年前見過一架放30萬美金

53架jazz

買樓放租啦屌

其實都幾可悲八球係香港買到嘅樓其實真係一般
但如果拎嚟買車啲選擇正到不得了 架架都係工藝嘅極緻

pagani huayra

買撚到

F12+GTR+RS6

或者

LP-610 + GT3 + range rover sport

超級跑車同跑車2 個層次
窮都唔好窮到咁肉酸 咩都未撚聽過就屌

Lamborghini Aventador SV

OR

Porsche 918

OR

Ferrari 488 GTB

最想要Pagani/Koenigsegg，不過8球買唔起

pagani個型 唔識欣賞

corolla

不過如果我有8球應該唔會用嚟買哂super car
會分配買高性能房車，實用又好坐
買RS6，M5，再買部McLaren 570S

加多少少直上 P1 GTR

rs6 同 m5 ，重複左啦

Aventator
Diablo